同人fwb沉緊船搵人屌醒我

前排同ex 分左手好唔開心 想搵人陪 最後搵左條仔陪我傾計搞到夜晚凌晨一點幾 最後上左酒店扑左 之後又有陪我傾計 雖然唔係成日覆msg 不過佢對個個都係咁 佢肯陪我出街玩同出街嘅時候拍拖嘅野做曬 拖攬錫嗰d 但係佢話我唔係佢會想拍拖嘅type 但係我都仲係好想同佢出去同埋會好期待約好左嘅日子 諗佢會鍾意女仔著咩衫 完全就係沉緊但係佢唔鍾意我

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

咁你都同人上床？

cls...

唔需要屌醒

其實你enjoy緊

當佢想同你認真果陣 你就會冇feel

你有兩個選擇
一係繼續沉，日日夜晚諗住佢，得閒咪扑下囉
一係就斬攬，揾個真係錫你嘅，會去愛你嘅
佢唔會同得你耐㗎

開心下咪算
你當喱個時期都係搵人陪下囉

想屌
屌爆ok?

當你係臭雞係公廁咋肉便器，好污糟

幾好

咪就係唔會鍾意啲隨便搵人拆嘢嘅女囉
點知你搵過幾多個

留意左好耐
經常有呢啲新ac係感情台出po講兩性關係

再比第二個扑多下咪可以轉船

你ex冇飛錯你

你都識講係fwb 好好認清自己角色定位

再扮女人就打撚柒你。

肉便器

免費雞

正呀！